科大開辦新神科artificial intelligence 人工智能

Computer science
Data science

BSc in (Mathematics/Physics/Ocean Science and Technology) with an Extended Major in Artificial Intelligence

In Asia MIT We Trust

繼續開
開到ust 所有major都with extension of AI

AI
Blockchain
Cloud
Data Mining

又將啲course溝黎溝去做個major

正正經經學algo 學stat唔得既

UST 本身有冇料教AI 先

乞食科變神科

有咩人夠quali教?

HK NO IT !!!!!

全部徙銀時科炒埋一碟做乜鳩

正正經經讀個數學degree啦

又想拉高D分

上網都有課程教

點解無CS份

btw physics ug會唔會教到用PINN

ust 啲comp course 又多一班人take

BSc in 乞食科

BSc in 乞食科 with an Extended Major in Artificial Intelligence

某啲商科收分同poly五寶差唔多...
值咩？

又呃新仔

比美國制裁的話 仲可以教咩？

左溝右溝又當一科

on 9

我得data science 讀
我學校開AI科個陣 我已經讀緊DS

你冇㩒入去睇啫
人地三個subject各自對應三個degree

不如直接開一科叫做
Bsc in Global Artificial Intelligence
一定變神科